年度滿分神作 隻狼 Sekiro: Shadows Die Twice

9分差唔多, 滿分...............

姐係你覺得真係完美？
bb我都未夠膽咁講

隻狼正過不幫

無得入侵攪鳩人地點滿分

屌 咁樣比你劇透左
btw 唔係承一郎,係弦一郎

一定唔會係滿分 啲地圖同怪重用太多
有好多位單純係於二隻前前精英怪BOSS 明明可以再整好啲
唔係話差 但可以整到更好

佢個戰鬥系統真係好先進，以前就話因爲技術未夠好所以將貨就貨發展出以前遊戲中嘅戰鬥系統，但偏離左真實;
呢隻狼感覺係返返去真實戰鬥嗰個感覺，做得幾好，不過boss戰都係擺脫唔到個boss屈機令你感覺難打嘅陷阱

其實點解呢d單機game可以咁高分
打黎打去都係自己打
大佬，2020都黎緊

仲有地圖設計真係mama, 無DS果種複雜迂迴同層次
再講忍者設定上有好多機關, 忍者通道, 屏風都無好好利用
整體地圖係細左, 怪重複左, 可能係budget問題

我都係咁諗，但情況更嚴重既god of war都拎到game of the year